邊到買con 最平

如題thxxxx

自己幫襯一目視_
係平少少

IG

我啱啱係ig shop買左 但有少少驚伏

day con weekly monthly 半年
比個範圍黎好窩

上年係舊登識個巴打賣con 自己有搵佢買 keep住有幫襯 想要contact先俾

有興趣

Smartbuyglasses

tg我 我俾佢contact你
話曬係人地電話 我唔敢放上網公開